環保撚咁鐘意走塑 扑野係唔係唔用dom

dom咁撚唔環保

會re-use

反轉佢再用

用開布，可以洗

照用 吹咩

用可降解乳膠

洗完再用囉 你知唔知幾多海龜食左d condom

用鴨腸

食藥咪唔洗用套囉
成班兒登仔

冇人會同環保撚扑野
正如女權都係肥閪一樣

點解世界上要發明套

點解要扑野？

你覺得環保撚有閪屌咩

環保吹原來係咁樣嚟

屌 你又岩

你咪冇撚朴

隔離post 有隻環保狗吹到誠哥會專登上黎睇佢既環保大計

呢d 人中之龍要食女容乜易

用完打邊爐食左佢

環保撚根本就唔會扑野
體外射精用紙巾抹 唔環保
想中出就要食避孕藥 個包裝唔環保
扑野出汗要沖涼 嘥水唔環保
唔想出汗就要開冷氣 嘥電唔環保

殺生

藥嘅包裝都好唔環保